RedVelvet Wendy已出院回家休息

好好休息想睇齊人psycho live

我會好好照顧佢
多謝關心...

你咁快手
因為我係你fans囉❤️❤️❤️❤️
btw Wendy都係你老婆咩
係呀
你咁花心
都唔算啦
Hahahahahahahahah

Get well soon ❤️❤️❤️

阿喪竟然唔開po

照顧緊牙溫

如果有wendy依個女友就好囉...

我有啦

Ching又幾handsome...

牙熊係到做咩

Wa diu災囝姣到哭
個牙伯實偷偷地打飛機

跳舞 好睇

Ching Why改名